隻貓咪哂眼同我嘴嘴，係咪即係愛上我？

戀愛了

我個隻咬死我